msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: CloudPebble\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ide/static/ide/js/compile.js:5
msgid "Pending"
msgstr "挂起"

#: ide/static/ide/js/compile.js:6
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ide/static/ide/js/compile.js:7
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: ide/static/ide/js/github.js:8
msgid "That repo does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "该存储库不存在。是否要创建？"

#: ide/templates/ide/project.html:288
msgid "Installing app on your watch…"
msgstr "正在安装手表应用..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:25
msgid "Build log"
msgstr "版本日志"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:20
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ide/static/ide/js/editor.js:469
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ide/static/ide/js/resources.js:19
msgid "Identifier"
msgid_plural "Identifiers"
msgstr[0] "标识符"

#: ide/static/ide/js/resources.js:185
msgid "A PCRE regular expression that restricts characters."
msgstr "限制字符的 PCRE 正则表达式。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:471
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ide/static/ide/js/settings.js:202
msgid "New Entry"
msgstr "新建条目"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:62
msgid "You have one unsaved source file. If you leave this page, you will lose it."
msgid_plural "You have %s unsaved source files. If you leave this page, you will lose them."
msgstr[0] "您有 %s 个尚未保存的源文件。如果离开本页面，文件将会丢失。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:21
msgid "pbw"
msgstr "pbw"

#: ide/static/ide/js/compile.js:44
msgid "Something went wrong:\n"
"\n"
"%s"
msgstr "发生错误：\n"
"\n"
"%s"

#: ide/static/ide/js/compile.js:193
msgid "%(total)s KiB (%(resources)s KiB resources, %(appbin)s KiB binary)"
msgstr "%(total)s KiB (%(resources)s KiB 资源，%(appbin)s KiB 二进制)"

#: ide/static/ide/js/compile.js:195
msgid "%(total)s KiB (%(resources)s KiB resources, %(appbin)s KiB binary, %(workerbin)s KiB worker)"
msgstr "%(total)s KiB (%(resources)s KiB 资源，%(appbin)s KiB 二进制, %(workerbin)s KiB worker)"

#: ide/static/ide/js/compile.js:205
msgid "%(free)s / %(max)s bytes (%(percent)s%)"
msgstr "%(free)s / %(max)s 字节 (%(percent)s%)"

#: ide/static/ide/js/compile.js:344
msgid "Different app crashed. Only the active app has debugging information available."
msgstr "不同的应用崩溃。仅激活的应用拥有可用的调试信息。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:350
msgid "Looking up debug information..."
msgstr "正在查找调试信息..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:383
msgid "Crashed inside firmware call."
msgstr "已崩溃内部固件调用。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:385
msgid "Crashed at %(file)s:%(line)s, in %(fn_name)s (starts at %(file)s:%(fn_line)s)."
msgstr "在 %(fn_name)s（从 %(file)s:%(fn_line)s 开始）中的 %(file)s:%(line)s 崩溃。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:391
msgid "Which was called from %(file)s:%(line)s, in %(fn_name)s (starts at %(file)s:%(fn_line)s)."
msgstr "从 %(fn_name)s（始于 %(file)s:%(fn_line)s ）中的 %(file)s:%(line)s 调用。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:410
msgid "[PHONE]"
msgstr "[手机]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:411
msgid "[ERROR]"
msgstr "[错误]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:412
msgid "[WARNING]"
msgstr "[警告]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:413
msgid "[INFO]"
msgstr "[信息]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:414
msgid "[DEBUG]"
msgstr "[调试]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:415
msgid "[VERBOSE]"
msgstr "[VERBOSE]"

#: ide/static/ide/js/editor.js:31
msgid "Something went wrong: %s"
msgstr "出现错误：%s"

#: ide/static/ide/js/editor.js:348
msgid "This file has been edited elsewhere; you will not be able to save your changes."
msgstr "此文件已在其他地方编辑；您将无法保存您的更改。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:468
msgid "Save, build, install and run"
msgstr "保存、创建、安装和运行"

#: ide/static/ide/js/editor.js:470
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: ide/static/ide/js/editor.js:472
msgid "UI Editor"
msgstr "UI 编辑器"

#: ide/static/ide/js/editor.js:477
msgid "Do you want to delete %(name)s?"
msgstr "是否要删除 %(name)s？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:478 ide/static/ide/js/resources.js:253
msgid "This cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:499
msgid "Do you want to reload %(name)s?"
msgstr "是否要重新加载 %(name)s？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:500
msgid "This will discard your current changes and revert to the saved version."
msgstr "此操作将放弃您当前的更改并恢复到已保存的版本。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:511
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: ide/static/ide/js/editor.js:513
msgid "Compiling..."
msgstr "编译中..."

#: ide/static/ide/js/editor.js:542
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: ide/static/ide/js/editor.js:662
msgid "Declaration"
msgstr "声明"

#: ide/static/ide/js/editor.js:665
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ide/static/ide/js/editor.js:669
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: ide/static/ide/js/editor.js:682
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: ide/static/ide/js/editor.js:686
msgid "Note"
msgstr "注"

#: ide/static/ide/js/editor.js:772
msgid "Source files must end in .c or .h"
msgstr "源文件必须以 .c 或 .h 结尾"

#: ide/static/ide/js/editor.js:774 ide/static/ide/js/editor.js.c:815
msgid "A file called '%s' already exists."
msgstr "名为 '%s' 的文件已存在。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:813
msgid "Source files must end in .js"
msgstr "源文件必须以 .js 结尾"

#: ide/static/ide/js/editor.js:831
msgid "You must specify a valid window name using lowercase letters and underscores."
msgstr "必须使用小写字母和下划线指定有效的窗口名称。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:833
msgid "That name is already used in this project."
msgstr "该名称已在此项目中使用。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:873
msgid "If you want to create a background worker, use this dropdown to create files pointing at that target."
msgstr "如果要创建后台 worker，使用此下拉列表创建指向该目标的文件。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:874
msgid "Note that targets are independent and code will not be shared between them."
msgstr "请注意，这些目标相互独立，代码不会在它们之间共享。"

#: ide/static/ide/js/gist_import.js:24
msgid "Import failed: %s"
msgstr "导入失败：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:65
msgid "Updated repo."
msgstr "已更新存储库。"

#: ide/static/ide/js/github.js:79
msgid "You don't have access to that repository."
msgstr "您没有该存储库的访问权限。"

#: ide/static/ide/js/github.js:108
msgid "You must provide a repo URL."
msgstr "您必须提供存储库的 URL。"

#: ide/static/ide/js/github.js:171
msgid "Pulled successfully."
msgstr "成功抽取。"

#: ide/static/ide/js/github.js:172
msgid "Pull completed successfully."
msgstr "成功完成抽取。"

#: ide/static/ide/js/github.js:178
msgid "Pull completed: Nothing to pull."
msgstr "完成抽取：没有可抽取的内容。"

#: ide/static/ide/js/github.js:181 ide/static/ide/js/project_list.js:55
#: ide/static/ide/js/settings.js:137 ide/static/ide/js/settings.js.c:150
msgid "Error: %s"
msgstr "错误：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:195
msgid "You must provide a commit summary."
msgstr "您必须提供提交摘要。"

#: ide/static/ide/js/github.js:226
msgid "Pull failed: %s"
msgstr "抽取失败：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:243
msgid "GitHub integration can be enabled in your user settings by linking a GitHub account."
msgstr "通过与 GitHub 帐户关联，可以在您的用户设置中启用 GitHub 集成。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:20
msgid "You must enter a name."
msgstr "必须输入名称。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:70 ide/static/ide/js/project_list.js:116
msgid "You must specify a project name."
msgstr "必须指定项目名。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:75
msgid "You must upload a zip file."
msgstr "必须上传 zip 文件。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:121
msgid "You must specify a complete GitHub project URL"
msgstr "必须指定完整的 GitHub 项目 URL"

#: ide/static/ide/js/resources.js:52
msgid "You must upload a file."
msgstr "您必须上传文件。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:56
msgid "A resource called '%(name)s' already exists in the project."
msgstr "项目中已存在名为 '%(name)s' 的资源。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:63
msgid "You must upload a PNG image."
msgstr "您必须上传 PNG 图像。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:67
msgid "You must upload a TrueType Font (.ttf)"
msgstr "您必须上传 TrueType 字体 (.ttf)"

#: ide/static/ide/js/resources.js:76
msgid "You must provide a valid resource identifier. Use only letters, numbers and underscores."
msgstr "您必须提供有效的资源标识符。仅使用字母、数字和下划线。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:92
msgid "Invalid resource identifier. Use only letters, numbers and underscores."
msgstr "无效的资源标识符。请仅使用字母、数字和下划线。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:97
msgid "Font resource identifiers must end with the desired font size, e.g. %s_24"
msgstr "字体资源标识符必须以所需的字体大小结尾，例如 %s_24"

#: ide/static/ide/js/resources.js:102
msgid "You can't have multiple identical identifiers. Please remove or change one."
msgstr "您不能拥有多个相同的标识符。请删除或更改一个。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:107
msgid "Tracking must be an integer."
msgstr "跟踪必须为整数。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:116
msgid "You must specify at least one resource."
msgstr "您必须指定至少一个资源。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:163
msgid "If specified, this file will replace the current file for this resource, regardless of its filename."
msgstr "如果已指定，该文件将替换该资源的当前文件，无论其文件名如何。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:190
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ide/static/ide/js/resources.js:253
msgid "Do you want to delete %s?"
msgstr "是否要删除 %s？"

#: ide/static/ide/js/settings.js:55
msgid "You must specify a project name"
msgstr "必须指定项目名称"

#: ide/static/ide/js/settings.js:67
msgid "You must specify a short name."
msgstr "必须指定短名称。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:71
msgid "You must specify a long name."
msgstr "必须指定长名称。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:75
msgid "You must specify a company name."
msgstr "必须指定公司名称。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:79
msgid "You must specify a positive integer version code."
msgstr "必须指定正整数的版本代码。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:86
msgid "You must specify a valid version number."
msgstr "必须指定有效的版本号。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:90
msgid "You must specify a valid UUID (of the form 00000000-0000-0000-0000-000000000000)"
msgstr "必须指定有效的 UUID（格式为 00000000-0000-0000-0000-000000000000）"

#: ide/static/ide/js/settings.js:134
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Are you sure you want to delete this project? THIS CANNOT BE UNDONE."
msgstr "您是否确定要删除此项目？此操作将无法撤销。"

#: ide/static/ide/js/sidebar.js:118
msgid "App source"
msgstr "应用源"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:48
msgid "Code completion resync failed."
msgstr "代码补全重新同步失败。"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:73 ide/static/ide/js/ycm.js.c:78
msgid "Code completion unavailable."
msgstr "代码补全不可用。"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:94
msgid "Code completion lost; retrying..."
msgstr "代码补全丢失；重试中..."

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:145
msgctxt "month name"
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:146
msgctxt "month name"
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:147
msgctxt "month name"
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:148
msgctxt "month name"
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:149
msgctxt "month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:150
msgctxt "month name"
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:151
msgctxt "month name"
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:152
msgctxt "month name"
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:153
msgctxt "month name"
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:154
msgctxt "month name"
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:155
msgctxt "month name"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:156
msgctxt "month name"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:166
msgid "AM"
msgstr ""

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:166
msgid "PM"
msgstr ""

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:171
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "%s 秒"

#: ide/static/ide/js/compile.js:88
msgid "Something went wrong:\n"
"%s"
msgstr "发生错误：\n"
"%s"

#: ide/static/ide/js/compile.js:258
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:258
msgid "Establishing connection..."
msgstr "建立连接中..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:269
msgid "Authenticating..."
msgstr "验证中..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:261
msgid "Waiting for phone. Make sure the development server is enabled."
msgstr "等待电话。确保已启用开发服务器。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:277
msgid "Connection interrupted."
msgstr "连接中断。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:448
msgid "Please <a href='%(update_url)s'>update your pebble</a> to %(min_version)s to install apps from CloudPebble and the appstore (you're on version %(real_version)s)."
msgstr "请<a href='%(update_url)s'>将您的 pebble 更新</a>为 %(min_version)s，以方便从 CloudPebble 和应用商店安装应用（您的版本为 %(real_version)s）。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:464
msgid "Installed successfully!"
msgstr "安装成功！"

#: ide/static/ide/js/compile.js:476
msgid "Installation failed. Check your phone for details."
msgstr "安装失败。检查您的手机了解详情。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:495 ide/static/ide/js/compile.js.c:548
msgid "Disconnected from phone."
msgstr "手机连接断开。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:513
msgid "Connected."
msgstr "已连接。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:568
msgid "Right click -> Save Image as..."
msgstr "单击右键 -> 图像另存为..."

#: ide/static/ide/js/ib/canvas.js:31
#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:14
#: ide/static/ide/js/ib/layers/bitmaplayer.js:12
#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:18
msgctxt "background colour"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ide/static/ide/js/ib/canvas.js:32
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:19
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:21
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ide/static/ide/js/ib/property_view.js:13
msgid "Delete layer"
msgstr "删除层"

#: ide/static/ide/js/ib/utils.js:34
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ide/static/ide/js/ib/utils.js:35
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ide/static/ide/js/ib/utils.js:36
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:15
msgid "Top icon"
msgstr "顶部图标"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:16
msgid "Middle icon"
msgstr "中间图标"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:17
msgid "Bottom icon"
msgstr "底部图标"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:43
msgid "ActionBarLayer is a Layer that displays a bar on the right edge of the window. The bar can contain up to 3 icons, each corresponding with one of the buttons on the right side of the watch."
msgstr "ActionBarLayer 是一个层，会在窗口右边缘显示一栏图标。该栏包含 3 个图标，每个图标都与手表右侧的按钮相对应。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/bitmaplayer.js:11
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/bitmaplayer.js:27
msgid "BitmapLayer will display an opaque bitmap image."
msgstr "BitmapLayer 将显示不透明的位图图像。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/inverterlayer.js:16
msgid "Inverts the colours of the rectangle behind it. Layers in front are unaffected."
msgstr "反转后面矩形的颜色。前面的层不受影响。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/menulayer.js:18
msgid "A menu that pulls its content from programmatic callbacks."
msgstr "用于将其内容从编程回调中抽取的菜单。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:15
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:15
msgctxt "sample text"
msgid "Text layer"
msgstr "文本层"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:16
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:17
msgid "Text colour"
msgstr "文本颜色"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:19
msgctxt "horizontal text positioning"
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:20
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:21
msgid "Centre"
msgstr "中"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:22
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:43
msgid "Displays text."
msgstr "显示文本。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:272
msgid "Waiting for phone. Make sure the developer connection is enabled."
msgstr ""

#: ide/static/ide/js/compile.js:429
msgid "Preparing to install app…"
msgstr "正在准备安装应用..."

#: ide/static/ide/js/compile.js:442
msgid "Installing app on watch…"
msgstr "正在安装手表应用..."

